出售全新未開封Iphone11 (綠）Tiffany Blue 128gb

$5900

即時交收，九龍灣 牛頭角

........真心唔知價

4800 即trade

有ching提醒 真係唔知價
5700$

行貨5700
你賣5700

手足黎，包容下

戇鳩 4699買iphone SE2 128GB唔撚好?

全新，5700拎去st都放到啦，

各有所好姐....

真？請指教下

真,先達正門轉左問吓價啦

唔好玩啦. 好多大鋪都係放緊6000蚊128

咁多信用卡回增幾百蚊。

6000 fast trade

5700 where